有冇人諗住張香港由反送中開始輯錄成書？

我覺得香港人絶對有必要將香港政府嘅荒誕寫進歷史，可以寫成一本實體書，再數碼化成電子書流傳下去。

有冇同路人？

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

呢單野就絶對值得寫入本書度喇

幾好 荒唐史

有諗過出一套漫畫 不過唔識點畫
好似已經有日本手足做過 不過係由日本人角度出發

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

內容呢啲可以慢慢商確

我擔心到時冇出版社肯印，你知國安法幾咁敏感架啦

可能擺上網免費傳閱？

你就算pdf都要hosting要個人資料register

Host呢啲野你估有冇人肯仗義隊自己個名出嚟

我覺得要分階段寫成書
不過書呢樣嘢最好都係有返啲實體版
例如話係紀念版 可以俾啲大學圖書館之類收藏

現代香港史

我都覺反送中可能係volume 2

Volume 1 可能由佔領中環同雨傘運動開始寫.......

Deep web?

點 publish 遲啲先再諗啦 寫都未寫 畫都未畫

仲on-going緊
可能要寫D細事件先
遲D有機會慢慢整合所有文件

巴打係咪有心參與先？
一係我開個tg group招攬有志之士

可以一個個單元咁出
好似啲章回小說咁 最後結集出版

喺度傾住先啦 多啲人一齊構思吓

都得

不過其實要開始可以好快

我開一個google doc大家co author 就成事

But我諗緊點樣credit返editor 又可以protect佢哋identity

輕輕一推，希望有志之士看到此post.

大家用 VPN 然後開個全新 Google account

咁樣成本書都會得筆名/網名...
你覺得呢本書留真名寫書重唔重要？

係呀 我一開始有建議網上免費傳閱
好似嗰個垃圾支那漫畫咁

網上版可以預測會更新得好密

我想應該用實體版劃條update嘅deadline 做一個milestone咁proceed

你會想落真名？

可以諗吓 crowdfunding
但點樣 fund 又係問題
可能要 set 個匿名海外 bank account

舊年年尾見到出過幾本
買左端傳媒果本
記錄至11月

你諗下本書留傳落去冇人會知道原作者係邊個，啲後人想訪問返當時寫書嘅人都揾唔到，歷史斷層就係咁嚟....

可唔可以分享下書名？
想知有邊幾本

“Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, and ideas are bulletproof.”

想講嘅就係 本書背後嘅作者係邊個唔重要 因為本書嘅內容先係應該流傳落去嘅資訊

應該仲有烈火黑潮
同埋蘋果出過本榮光歲月

你係岩

但你點防止其他人(e.g. especially ppl from ccp) 冒認作者然後出嚟帶風向

Anyone can become the falsified identity. I don’t want to see the authors are fabricated by others and sending wrong messages with it.

記載香港獨立運動歷史

咁又係喎 陣間 有人學我哋咁出漫畫 話係同一系別 咁咪鬧雙胞

想寫呀但overall direction 係預事記定大事記？
同埋要採訪返當事人，例如721 我唔在場，但識人在場
都好大工程

我當初嘅意念 係每日出返同一年前相關嘅漫畫
e.g. 20200615 出關於梁烈士逝世嘅漫畫
20200831 出太子站相關嘅漫畫咁樣

咁最後緊係出唔到啦 但可能來年可以？

所以我初步諗所有editor嘅真名同住址名單將會交比三個核心人士共同保管(放入瑞士保險箱or whatever)要三個人條key先開到個list嚟睇

是但一個死左就要揾死者屋企人代理

頂，淨係諗security都諗到頭爆

其實搵返個有少少知名度嘅議員代名出應該解決到呢個問題，又唔怕人冒認，又可以保護大部分作者

超大工程呀 要全民集思廣益
有手足整咗個大事記 記錄抗爭嘅每一日
應該可以參考吓

留名等睇有人噪話食人血饅頭

我本身想出畫冊 但方向就小品d

海外嘅議員會 secure 一啲
咁嘅局勢之下 香港議員無一個係安全

所以話免費傳閱囉

咁唔通蘋果日報又食人血饅頭咩？

支持要紀錄
但而家哩個情況難揾人做訪問
大家戒心都高咗
哩個位要諗諗

香港d大學跪晒啦，邊會比擺。擺都係經過篡改

你敢訪問到時就到被訪問果個唔知夠唔夠膽講....

睇住呢本先

書名：《天愈黑，星愈亮 ── 反修例運動的人和事》
作者：譚蕙芸
出版社：突破出版社

多謝巴打分享

黃毓民都出左本紀錄舊年6月到今年8月嘅書

頂唔順，太眼瞓我要瞓先

希望其他有志之士可以加入討論